tvb你班記者有骨氣就聯署同高層割蓆啦

你地唔知你地出街既報導有幾偏頗架咩？
剩係識好委屈咁話示威者為難你地，阻你地採訪。
你地有無同袁志偉反映過啊？有無發聲明話出街既報導唔代表你地啊？
你地乜都唔做同助紂為虐有分別咩？
一係你就跳槽一係就割蓆

垃圾

又係時候睇下訪問同紀錄片

發夢 奶過袁志偉條jer先做到tvb記者
雨傘後所有有人性的已走清光